無牌獸醫｜老虎狗絕育變切腎 影片揭多宗手術助護操刀 義工斥：獸醫界敗類！

無牌獸醫｜老虎狗絕育變切腎 影片揭多宗手術助護操刀 義工斥：獸醫界敗類！

惟去年底，肥B卻確診睪丸癌，腫瘤直徑達10厘米，且擠壓膀胱，Betty感震驚，「醫生問我知唔知佢有隱睪，我話知，但做咗（絕育）手術喎。」肥B的癌細胞擴散至肺部及淋巴，不敵癌魔離世。獸醫檢查更發現牠只剩一個腎臟，指隱睪症狗隻的睪丸在腎臟附近，不排除有人誤切腎臟，但亦有狗隻天生得一個腎。

=============
假針卡之後又亂鳩切，呢間野究竟有幾黑

蘋果終於肯報

腎同睪丸點會撈得亂
分明故意啦

呢間嘢黑到仆街，恃住自己「黃」
上年有班苦主搵咗東張西望報導，就俾間獸醫同成班信徒屈佢係藍搞事
依家連蘋果都報我睇佢班仆街點兜

推

一定要推咼

推
仆街黑醫死全家

柏雅動物診所
Praya Animal Clinic

推 要多啲人知道

呢間垃圾野終於比人踢爆 太好

楊旭彤而家共產黨式滅聲 企圖打壓受害人同埋所有知情人士 不如考政府啦你 唔好扮去考獸醫啦 你英文咁差個腦轉得咁慢 應該都考唔到

佢FB扑撚左我留言 仲刪埋 屌佢老母

開始滅聲啦 任何人講過上年發生嘅事全部俾佢滅聲

幫推

打名先方便 search 㗎嘛
黑店
Praya Animal Clinic

屌你老母

我認識中既東張做野幫市民發聲一向不分黃藍
係有啲人喺佢地做正經野果陣都要針對人啫

大家幫手推
［老鼠屎］以為改名洗底就唔記得你虐狗？

唔好放過啲虐待小動物嘅人

和你pay話屠狗無牌黑店係黃店，齊齊report佢

都冇更新過啦

連人哋學校都要出聲明 原來呢條友獸醫護士嘅資格都係扮

收皮啦屌 東張西望都吹奏? 無撚野呀?
2021年啦 大把方法搞大件事啦 靠tvb? on9

間野黑店一回事
搵東張西望另一回事
有事搵東張西望真係唔抵可憐
好似陳同佳殺人 個老母走去搵DAB幫手 抵撚死

不如集思廣益，玩吓接龍，整個極精簡總結柏雅既衰嘢比多啲人睇，至少變寵物台長期post:

- 肥佬姓楊助護主腦自稱”Dr Ken”蓄意偽冒獸醫
- 無能姓江家禽檢疫獸醫，連基本醫療知識都無
- 診所被揭發多次手術嚴重失誤 (絕育變切腎，絕育遺留病變卵巢)
- 法庭上被揭發謊話連篇、醫療紀錄造假
- 簽發假針卡
- 東窗事發迫受害人簽保密協議，賠錢了事
- 扮黃消費黃圈，食盡人貓狗血饅頭

歡迎幫手修改

可能我講得唔好
印象中係上年東張見到苦主係網上嘅求助post 主動聯絡佢地
同埋個陣苦主們係有主動聯絡過蘋果俾晒資料證據，不過蘋果無再follow，直至今個月先有報導出街
可能當時真係無晒辦法先答應cctvb受訪

[警世] 大家小心呢個呃家長錢又虐狗嘅車房佬

大家幫手推
又呃家長錢。又虐待動物
千祈唔好去佢間黑店

隱睪丸嘅size可以相差好遠

嘩屌

佢tvb打手嚟

睇下佢開過嘅post就知

係唔好話傳媒 個時搵過好多立法會議員但都冇幫我

Push